近排咁多發緊夢嘅巴絲分手⋯

睇到都心up up

政見唔同即係價值觀唔同 分開未必係壞事
專心發夢做好自己好過啦